有無巴打最近分左手，可以入黎傾下

歡迎巴打入黎訴苦，可以做你地個樹窿
希望可以幫你地脫離分手陰霾

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上 真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

同路人

I know that feel

兩個星期已經冇哂feel經過 忘得好快

咁不如約出黎傾？
聽講西環有間食麵幾正

冇所謂

復合返

女朋友因為壓力大同我分手，我話好，隔幾日又話仲鍾意我想復合，而家復合反lu

女人

點先可以

氹返佢

散左5個月 都未走到

每日都被回憶牽著鼻子走
你幾時先可以係我腦海消失?

做住sp先

2年姐

分左復合返
一切返唔返以前種感覺
利申: Long d

有可疑